Any planet's keeping twinkle. Never let me forget

anybody's keeping secrets. Never let me get back

有冇巴打有睇，呢套野色情得嚟又好睇

好記得以前TVB比人投訴到冇得播出街